說好的恐怖襲擊呢?

藍屍在那?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我仲等緊元朗果200刀手

不專業推測：港毒黃屍怕了我偉大的國